華為李小龍送助攻：特朗普買華為手機，可找我！

據《紐約時報》10 月 24 日的報導，中國和俄羅斯情報部門一直在監聽特朗普總統個人的蘋果手機，報導中美國官員稱，中國政府希望利用監聽到的內容來應對經貿摩擦。對此中國新聞發言人華春瑩作出有力回應，建議特朗普可以轉用華為手機來避過監聽。日前華為高層就送出神助攻：「如果特朗普買華為手機有困難，可以聯繫我辦理。」

據悉，中國新聞發言人華春瑩在看到《紐約時報》報導後回應，「感覺美方有些人真是在不遺餘力地角逐奧斯卡最佳劇本獎」。華春瑩表示：「如果可以的話，我有三個建議，第一：《紐約時報》應該知道，它發表類似的報導，只會多一個在做 fake news（假新聞）的證據；第二：如果很擔心蘋果手機被竊聽的話，可以改用華為手機；第三：為了絕對安全起見，可以停止使用任何現代通訊設備。」

相關新聞：華為工程師：這是 iPhone Xs / Xs Max 信號不好的原因！

在華春瑩的霸氣回應後，華為手機產品線副總裁李小龍也在微博上送出神助攻，他稱「感謝推薦華為手機。如果特朗普買華為手機有困難，可以聯繫我辦理。」

今年，美國以國家安全為理由，禁止華為參與 5G 網絡建設，而 Mate 20 等新手機的推廣也因為種種外部因素而失敗。所以，如果特朗普真的需要華為手機可以聯繫下李小龍副總裁，價格一定比蘋果便宜~只是，用華為手機的話…(留待大家自己填充)。

係到諗究竟關李小龍咩事

我以為係果個李小龍

美帝總統部電話特製架

神你老母咩
班支那種做嘢真係好撚肉酸